（博屌) 岩岩見到買樓post 更加令我想投警督（做緊MT)

日日坐office 坐到腰酸背痛 成日做埋d routine 野
雖然人工唔算太低 但絕對唔算高 返1-5 唔駛點ot
（上年好辛苦in入黎）

但突然好有正義感 想做督察 帶班pc仔 𢭃班MK仔 玩9班MK仔 又有4皮野起薪 （Cre已拎哂最高成績）

巴打c打 點睇？

利申： 真MT $2x.5k 晉升機會唔差（如果無做錯7野）

樓主報左PMP?

無

遲早做黑警